曾經相愛，提出分手既你，有冇後悔？

只係想知大家都有付出過
但偏偏就選擇離開
唔會覺得可惜咩？

錯了嗎 後悔了嗎 哈

緣生則聚

有時會有 但我知 就算行落去 都只係彼此折磨

Exactly

可樂

好多人 口講就話愛
所作所為完全唔覺
人大左 學識斷捨離
先可以遇到真係愛自己既人